女仔住邊區夜晚返屋企男朋友一定要送？

有時同女朋友出街 行到十點左右 佢都會想我送埋佢返屋企先
以前都叫順路就腳+堅夜先送，近排覺得越嚟越多要求
當佢住將軍澳 我住觀塘 去黃大仙食飯，食完都要送佢返將軍澳屋企樓下先返到觀塘
咁樣搭一搭車+行路，九個字走唔甩 返到屋企又夜 幾乎無自己私人時間又要瞓覺

老老實實 香港治安其實都算係咁
無論班Asia finest做唔做嘢，大部份地方都好安全
係深水埗特別多蝻亞狗，我覺得真係有必要傍住個女仔返屋企嘅
其他地方，講真有一定人流 邊有咁多打劫強姦

唉女朋友呀 你感覺上好夜好唔安全嗰時 我都開始攰喇 再弊啲係有時根本要追尾班車 追唔到又要截的士 好肉赤

我都知好多人屯門柴灣咁送 但咁樣真係好咩？

東平洲

住同男朋友同區就一定送

721

分手師全面進場

想見多啲啫

睇返你女朋友讀咩u先決定到值唔值得送
Shitty就由佢自己返屋企啦 反正成舊屎都唔會有人睇得上

讀書定做野先

讀書送番屋企樓下正常啦

咁oxbridge係咪要請保鑣先

感建分

樓豬住觀塘送個將軍澳都咁撚多聲氣
下次溝你隔離屋個條女算啦

北河街

自己屋企

巴打真男人

依家d臭化閪港女仲霸撚過d仔 洗撚人送咩 叫你要送個d 100%係終極大蛇蛇蠍臭化收兵手段

咁撚近你就吊撚唒鬼

我住東邊，好死唔死溝親d女都住西北
所以多數約喺銅鑼灣尖咀，爽完各自返屋企

驚危險嘛關邊區咩事

送女朋友返歸從來都唔係治安問題 只係塞住佢把口唔比佢講你唔關心我

南北西東 環遊途中 像沒有半秒我會給操縱
一起發力尋覓追蹤

南：灣仔 北：沙田 西：元朗 東：將軍澳

真男人嗰時女方有無叫你唔好送？
聽到都覺得好攰

點解突然咁多呢啲騎呢post
有冇人男朋友好堅持一定要送自己番屋企

分享自 LIHKG 討論區

有冇人女朋友好堅持一定要送自己返屋企

分享自 LIHKG 討論區

條女讀ive佢要送我返屋企

真係你老豆疊羅漢

樓主休息一下，等我送佢返屋企

...好
好啊

我屯門，男朋友大埔
一齊四年幾，淨係第一日拍拖有送過我返屋企
不過就算佢主動話送，都驚佢辛苦

又自爆post呀

頭幾個月男朋友會送我返屋企 而家冇lu
利申來回2小時 所以佢肯送我搭車已經好開心

溝果陣柴灣送去粉嶺都照送 屌過就粉嶺上水都唔想送 檢討下啦樓主

唉屌 個出發點係諗治安呢下係咪已經柒曬

買架車咪得囉

兩個人相處，往往啱唔啱唔係最重要。兩個人的關係，最重要在於彼此係咪相處到，能滿足對方期望及需要，問題在於你覺得值唔值得。

咁巴打都好rich

呢啲直程要做伴讀書僮啦
一半世靠佢啦

諗起以前追過個女仔 話送佢返屋企

佢住深水埗 佢話搭地鐵石硤尾落好安全

雖然最後都溝到 變埋ex

我點都送
想見耐d同放心d
我住新界西同佢九龍東
利申：有揸車

九龍灣咁多人都可以強姦到啦

以前女友住木屋區（鑽石山）就會每次去完街都送

其實送返屋企都唔止係著眼喺安全上既
佔好大原因都係想見多對方一陣

有啲女真係成日覺得有人跟住佢

唔好約佢囉笨

我反而唔同
女既住係海怡 我住係上水
反而係女仔唔想次次我都要送佢返去

你又冇自己竇口，又要嫌煩冇私人時間，分手囉，最有私人時間啦

分手啦

咁元朗治安又真係差咗啲嘅

我條女住調景嶺 送我番深水埗
咁多年都無出過聲啦

如果佢出事
你會唔會後悔先？
唔會咪由佢自己番屋企囉

唔好分化深水埗嘅蝻亞手joke

其實冇乜所謂 住將軍澳送佢翻屯元天都ok 個邊太多痴線佬都係希望佢安全姐

色魔師全面進場

tko 去kt 唔係好近咋咩？？？

同條女理性分析已經行錯第一步

睇黎巴打一日有48小時

男人送女仔番屋企係純粹加分位姐, 安全考慮係排第2

同條女拍拖果時幾夜都會送佢番大窩口
自己再uber番元朗
好快就同居, 之後結埋婚
想慳時間咪同居囉

所以同居係最好嘅解決方法
利申佢返工屯門，我住筲箕灣，佢都一星期2次黎我屋企食飯，之後返土瓜環

你唔送男朋友？每人送一次？
識個女仔扮溫馨，送完一次男朋友返屋企後自己收皮

嘩屌最南同最北 會唔會每次見都好辛苦

住同區或者順路就送啦
唔通一個上水一個小西灣都送咩

其實已經算近 你已經好幸福了

維持左幾耐

我自己覺得還好啦 我係痴身既人 可以見多一陣已經好開心

元朗

住邊都唔應該送 冇男朋友果時佢咪又係自己一個返

送外賣囉

睇你夠唔夠愛你女朋友?
keep going or broken?

通常出街去邊？

港九新界都會去

元朗 深水埗

屌係老母 我大窩口送佢去將軍澳都未出撚出聲
你觀塘就靜少少啦

樓主住個區

土瓜灣啦
啲南亞連單身男仔都照跟

正常呀
如果自己住嗰頭唔算靜、治安都ok嘅
真係唔想男朋友送返屋企
咁頻撲好辛苦
寧願佢休息多啲

屌你個閪就係你呢啲撚屌做撚壞晒啲規矩

我住大埔，男朋友住北角
每次都送到返屋企留下

送到返屋企之後留下
定送到返屋企樓下呀

女仔住邊區都一定要送

屌好撚同意
係咁危險嘅話佢單身嗰陣晨早俾人姦撚咗啦
住得近都算啦 一個大西北一個柴灣都送真係on撚9
有冇顧過對方感受呀 送完你之後仲要個幾兩個鐘先返到屋企
你就一早歸家沖涼訓教 分分鐘你訓埋教對方都仲未返到去 諗起都慘

當然 一個願打一個願捱咁冇嘢好講

下 你無車你女朋友都肯同你一齊已經好好女啦

有朋友住離島，每次出街都要男朋友送到佢番屋企，男方住上水個邊，每次見到都唔知同個男講你好撚勁定你好撚癲好

最後佢地散都預左

通常如果太夜 我會送佢返我屁企

呢個真 成班係到鬥慘鬥偉大
窮真係拖都唔好拍

比city人綠過？

太遠就真係唔會叫佢送

利申無要求過ex送我返屋企

屌你咁近都唔送
利申 新界西+港島東

次次話要送就提早閃人，咁米送到返歸都仲好早

入黎就係睇依張

Ching被city仔帽過都唔洗瀨間學校既

垃圾女人先要人送

你地住得咁近好心就送啦 我住沙田男朋友返柴灣 佢都日日送我返屋企

求屌醒
照大家咁講，送嘅心態應該根本唔應該係出於治安，而係想見多陣或者關心女朋友
竇口暫時就無㗎喇 唔是標準連登仔fg月入50k
既然怕無私人時間，我估解決方法就係食完晚飯，早少少送埋人就返屋企
十一點幾先開始送人𥵃攪

只不過想見多陣姐，唔滿意未同佢講囉，放上黎呢到有咩用？ 圍爐取暖咩，直接同佢講 唔想送你返歸，自己返囉。

同你地點一樣 但無送好耐

排第一一定係深水埗,石硤尾同長沙灣垃圾地方
另外九龍城 北角 特別係D舊區環境唔好

我送呀新界西送新界東

楂車就會送埋。如果無楂車從來唔送

係愛佢就唔會忍心一個女仔自己返屋企 住邊區都係咁話

屌你將軍澳觀塘都唔送
感建分

乜無車都學人有女朋友

我參透唔到呢樣嘢
例如日常生活都對個女仔幾好 重嘢會幫佢拎 請下食飯 諗下節目 準備下禮物
純粹prefer拍完拖想有啲獨處時間 見唔係好危險咪各自返自己屋企
點解咁易會變咗唔愛唔care

我女朋友重撚過我
想佢送我返屋企多d

香港特別行政區

我都係咁
平時同朋友出街都係咁返屋企架啦....

不過會返到send msg講聲

ci咩ty 好肉酸
shitty

元朗國

好近咋喎

女朋友：將軍澳
我：沙田

次次我都送到佢樓下

一定係深水埗 周街爛鬼

身在福中...

咁近都唔送 我住沙田 條女元朗 佢都會送我

觀塘去將軍澳咁近都怨
少少時間心機都唔願花

係咪得我唔係特別想男朋友送返屋企？
覺得自己一個人戴住耳機坐車好舒服
同埋唔順路送返屋企真係好浪費時間

我都係堅持左一排就決定結婚

觀唐將軍澳 坐部小巴10分鐘都乜都到

我日日大西北去柴灣來回三個鐘

唔係得你一個
我老婆果陣都唔想我送，但我堅持想送咋

男朋友住東涌...

Simp

你呢個已經比普通巴打好，
你九龍東，拍拖好多時都係九東、九西。
佢送一送你再番屋企其實唔差得太遠。

屌你老母

ON9先會叫人送
通常都港女黎

㩒錯正評
btw 唔想送咪唔送 咁多嗲

以前有朋友住粉嶺，條女小西灣

拍拖之前咪又係自己返屋企
如果果區好靜咪唔好出夜街/uber返去囉
從來都唔洗另一半送
不過住得遠係大家都好辛苦
好彩而家一齊住

想送就送 無分對錯/愛唔愛
呢啲就係相處 夾唔夾 由日常嘅每件小事累積

送乜鳩 你未撚同佢拍拖嗰陣又唔見俾人捉去非禮老強？

相距一個鐘車程，岀親街都有送

好撚慶幸識到條女住唔同座

有幾次男朋友死都要送
我怕佢太攰叫佢唔好 因為佢個陣要考試 比左好貴考試費架大佬
仲發鳩我脾氣叫我收聲

你覺得屯門同將軍澳近咪近囉

以前試過 沙田(我番工) 去 北角(佢番工) 接佢去西環食飯再番天水圍最後我番荃灣

有得送好送

巴打 你係咪未拍過拖
正常返完工 又行完街 都攰到死
係人都想第一時間返屋企瞓覺啦

咁嬲做咩 話親你？

好彩你娶左佢

我住觀塘，條女住荃灣，
每次出街我都送佢返屋企。
我覺得冇一個準則，都係睇返你自己意願

葵芳送佢返堅離地

住同區佢都懶得送 點睇

但係心裡面有冇覺得開心

call車都話舒服啲
日日兩個鐘巴士/黨鐵真係辛苦架

冇 比佢屌到我係小巴喊

送乜鳩？佢冇拖拍嗰陣係咪唔撚出街？

所以咪話唔關治安事囉

咁點解男人會堅持送？
驚女人扮嘢 之後秋後算賬？

好奇一問
非同男朋友拍拖日子
女仔係咪天黑之前會返屋企

又有道理

有沒女朋友送男朋友返屋企 ?

我係女權撚，我覺得新時代女性要獨立自主
我番屋企洗咩你d 男人送？係咪睇唔起我？

等睇有個有車男仔追左佢

送條毛 浪費時間

分手

我都成日諗 條女未拍拖之前係咪唔識自己一個返屋企

我曾經都係咁諗
但而家我見主流意見係將送女朋友返屋企同關心掛鈎
所以太執著是非盞嗌交

快啲染上性病

我粉嶺 ex調景嶺 每次都會送 已成過去

你男朋友好慘

same
因為我地出街會行好耐，睇到好夜先走，我都唔想人送來送去咁辛苦
有時佢話送我都話唔好

睇到咁多咁遠都住
仲要送足咁耐
真係唔同相處方式

拍拖都好晒時間，出一出街又無左幾個鐘甚至到全日，樓主你識揀啦

你係咪想條女比d黑鳩輪姦幾個鐘

Wow, 真愛

去咗用google map加下 總數係71公里
搭紅的盛惠$455.5

答案係rich嘅人住邊都溝到女

巴打 佩服你

送 幾耐都送 返屋企途中 搵位瘋狂大車先la

當你話要送既時候 女仔話
：唔使啦～咁遠

係咪真係唔使

做樓豬女朋友真喺慘 1粒鐘時間付出都出篇文
你唔夠愛你女朋友 就唔好咁多理由說服自己啦

利申： 女朋友住九龍 自己港島 多過10個地鐵站 每次都送

過來人 事後問返 原來係要 只係出於禮貌同驚持

如果佢住天水圍呢

同居又贏

d 女冇拍拖個時就識自己返屋企同夠力開汽水樽

邊區有警署，邊區就有危險

你預見到幾時會有危險咁勁？
唔通要發生咗啲無得返轉頭嘅意外先等你送人返屋企咩
仲有咩叫拍完拖想要獨處時間？對你黎講食完飯果下就叫拍完拖，但可能對佢黎講係你送到佢返屋企果下先叫完，好似你要幾時完就一定要幾時完咁

元朗十八鄉嗰啲都應該要送嘅

其實點解要送？
我會唔想我男朋友送我
一嚟好浪費時間 佢一來一回
二嚟送完好夜 驚佢攰
我同男朋友屋企車程半個鐘
有時佢想送我 我都會話唔洗
有時佢好堅持 我先會叫佢送
其實當你體諒對方就自自然唔會叫佢送啦

呢個係性暗示, 樓豬唔得可以開聲揾人幫手

睇吓對方住得遠唔遠啦
我就唔使既
男友住太遠來回兩粒鐘就無謂浪費時間
但一定要送搭車 見多一陣

男朋友都係來回三個小時送左頭幾個月，後來佢送送下就送左番佢自己屋企，同居左

我就係唔勁所以上嚟問下巴絲邊區比較安全，可以一個女仔夜少少返屋企都無咁危
至於幾時叫完我都想知，但呢樣嘢應該係男女方都有份決定掛？

rich

已經好近仲想點...識好多人 來回兩個車程都係照送
同佢哋係自願嘅 你真係唔想送咪直接講囉

來回兩個鐘^

好彩女朋友住我隔離座

巴打搵幾錢一個月，咁樣搭法六百蚊走唔甩！

其實...真係唔使咁貴
呢個世界有8折的....而且我哋果陣一星期可能先見一次

4 5舊水話多唔多
不過對普通後生仔女嚟講寧願用嚟upgrade當晚嗰餐

呢啲數我都唔知點計 當fg月入30k
搭的士一程搭咗半日人工究竟係咩玩法
送少十次都去到一轉台灣

成日趕尾班車

我住港島，男朋友住屯門

通常第二日大家都要返工既話就佢過下黎，我過下去咁，無一次我係要佢送，一來驚佢攰，始終太遠，二來我自己返屋企無乜問題，搞得掂，除非我呢頭有乜遊行示威有狗。
我盡量都會令佢唔洗擔心我

女仔夜晚自己一個返屋企係會比較危險，但講真你自己約friend出完街夜晚咪又係自己返屋企唔通叫你男朋友黎接你送你返去？
另外，男朋友因為愛同擔心而送女朋友返屋企，點解變左應份咁，咁呀女朋友你見到自己條仔咁攰都係要佢花多成粒鐘先返到自己屋企休息，你又愛唔愛佢呀

利申：絲，拍緊拖

我覺得都要睇埋一星期見幾多次既
一星期見得個一次，就算遠少少送埋都唔過份吧，當見耐啲
如果見得好密/日日見，仲要次次送返屋企就真係攰

我都係咁諗同樣都係絲，拍緊拖

咁近都唔送就食屎

以前住深水埗都叫對方唔好送我返屋企

一星期應該見五六日
難怪覺得好似好重覆性 例行公事咁
以前送明明女朋友會surprise啲 而家送變咗正常 唔送就唔開心

以前試過住將軍澳送佢返東涌
每次出街都係，諗返都覺得on9

送佢答車都好夠啦

只要一開始已經唔送

往後就無依個煩惱

做咩針鳩city

遲早唔使你送㗎喇

又係你每個po都可以關city事

有朋友條女住寶琳 佢住屯門 每次都會送

咁如果個女仔拍拖之前唔出夜街le
我覺得睇下去到幾點 當然黃昏6點都送係on 9
11點後唔送就 不過我係被我老母用雨夜屠夫嚇大嘅

揸車咪唔使煩

利申 油塘送粉嶺 easy

不如醒啲揀將軍澳區食飯？咁咪唔洗來來回回？

呢啲咪醒水囉

區區都要

咁幾時到女送仔返屋企

識人夜晚去屯門接女朋友收工 再翻寶琳 第二日晨早去青衣返工la

屌 拍過一個將軍澳 一個柴灣 直程有時差 好彩唔洗成日送 利申 天水圍國民
唔計同居 可以落樓拍拖個啲實好爽

睇你見得密唔密喇
如果一星期見得一日半日 有機會唔夠喉想見耐啲 其實雙方都會 亦都係人之常情
同埋睇你所謂既做自己野係乜喇 好多時所謂既正經野咪又係打多鋪機

Uber 便得過的士幾多

話說香港好似冇咩的士/uber狂魔

係真
Call個85折的最多咪60-80蚊
依啲錢食少餐飯都要比啦下話

幾夜男朋友都會送
去完佢屋企都會特登落樓車我返屋企
如果佢真係唔得閒會叫司機送我
利申 兩個都港島，揸車15分鐘內，次次都有叫佢唔駛送
唔好意思我男朋友做爛市

荃灣到中環

你有心嘅你住幾遠都會送
你冇心就算住同區都未必會送

咁撚近都嫌三嫌四

見到個標題
我以為係創意台
諗左陣有咩地方名

唔咩好意思，客氣

元朗 大危險 除非係鄉黑

咪撚篤穿哂啦

唔想送咪唔好玩咁夜囉 冇責任呀？交俾第二個真係會關心佢安危既男仔送啦 咁你咪舒舒服服 啱唔啱你心意

我男朋友大圍，我康城，佢次次都送，但送咗3次我就叫佢轉車位俾我自己返就OK，睇樓主咩心態，如果車錢都計住計住，真係好唔gentle嘅行為

再加多個
絲 同男朋友2年

送到屋企樓下真係好戇鳩
勁浪費時間
又唔為另一半考慮（送完你返屋企，咁佢咪要自己一個人山長水遠咁返去囉）

想見耐啲咪下次再約

sor,我講好啲，我都唔洗男朋友一定要送我返屋企，我男朋友無送我返去我都唔會要求佢一定要送，只係我睇唔順眼樓主打果句睇唔到有咩危險，同埋話拍完拖想有獨處時間

你個名

到真係咁近個時又會變左
咁近 唔洗送架啦

大灣區

下一個會更好！加油

上網搵就有？未搭過真係

咁近都唔送 大把人九+新 新+港 組合
來回講緊2個鐘以上

負皮數答左你

睇遠唔遠同順唔順路
唔通一個住大澳，一個住東平洲都送咩
但觀塘送將軍澳都唔肯就

十次送兩次

次次送人都癲

去將軍澳食咪得囉

屌，揸車唔塞都一個鐘

以前睇過關於媽姐既報導
某D屋企有媽姐既人去英國留學
個媽姐真係跟埋去英國照顧少爺小姐既起居飲食

有無考慮分手
住上水呢d低賤地區 木門對鑽石門

現況就係次次送 見得密

咪傾下囉
第二日要返工就唔送 唔洗就送
你會唔會舒服啲?

屋企樓下咀多下先走，福利噃。大廈門口大旺咪去後巷。

真呀 住九東送青衣都未嘈

成個post啲人真係痴撚線
講到送條女返屋企好似好平常
冇雷公咁遠仲拎出嚟曬真係屌你老母
做爛市就收皮啦

咩嘢見多一陣唔覺得肉酸嘅咩講出嚟
你平時係清明節定重陽節先同條女出嚟啊
好撚難得㗎一年兩次呀？

平時唔撚使返工㗎唔攰㗎
定係個個都財務自由有架車
或者係啲hea99學生放咗學就冇嘢做

得罪講句住得遠嗰啲送一半都比足面
真係咪撚要求咁多啦
調返轉叫條女送你返屋企
睇吓佢屌唔屌你老母車到你上天花板

香港地喺度扮柔弱阿吱阿咗
垃圾女權post

元朗小西灣

認真想問 條女會唔會體諒話咁遠算啦
定係真係次次都送

拍完拖送女朋友返屋企根本就係情趣嚟 送完返屋企先叫做圓滿結束嗰日 就咁各自走就好似到喉唔到肺咁
就好似你條女次次要你扑嘢都齋屌唔射得唔得？

元朗 男朋友天水圍 佢有車 5分鐘送到我屋企

九龍城治安唔好？係泰國人多啲？但佢哋真係好友善。
我追我老婆時一定送，貪佢夠靜，咀完，揸完先放佢上樓！！

你唔識do
上去屋企訓/叫佢去你屋企訓咪得

要送就唔好出夜街

真係 啲港女講撚到男朋友一撚定要送咁 屌你而家男女平等呀我如果得閒又唔攰叫我送我ok 但係如果我好撚忙有野做又好撚攰咁送乜鳩呀 女權大撚曬 唔送番屋企就比人屌 on9

攰咪分手
唔好心不甘情不願又要拖住人

廢柴 我同女朋友出街都味試過唔送佢返屋企
你得果幾個站係度啊支啊咗
你咁撚懶 不如你做人女朋友算啦

長洲

咁又係 反正你女朋友（右手）都唔會離開你嘅

老老實實，送到上車就算啦，送到人地屋企樓下真係冇咩意思，好夜既話我最多就俾錢佢搭的士，男人d時間好寶貴架dllm

我都會送男朋友, 港島西送新界東

其實都係因為想見佢耐啲囉

咁咪拍拖都唔好出咁夜
或者就個女仔約佢果區
咪唔洗送黎送去囉

一架uber直去元朗喎
佢跟埋去然後原車返將軍澳點都貴過一架uber去一程下話？

你係pak ho？

九龍屯門果D大把啦

我住灣仔 男朋友住將軍澳 次次都送

當然冇問題
啲錢同時間都係你既

真係駁唔到
咁近都唔送顯得樓主小家

送返屋企都係搏下有無得扑野姐

...

唔想送咪唔好送，佢搵第二個人送佢番屋企果陣，唔好唔開心就得。

出嚟做嘢後都唔捨得要男朋友送了...
自己都知 返工真係好攰
覺得放工見到一兩個鐘叉下電已經好足夠

PS 我住大西北 男朋友住九龍西

男朋友住石硤尾，我住藍田如果係去旺角果邊通常都係送我一半，送到黃大仙，佢就自己搭返轉頭

咪係
我同女朋友都唔洗送

送你老母上山就得
自己無腳返屋企啊？無的士啊？

將軍澳觀塘咁近都唔送
以前就話，舊年之後真係隨時行出街都俾人捉走

以前另一個post見到有人講, 個觀念大概係咁 :
個男仔送佢, 都唔會令到個女仔唔俾人捉
兩個人一齊送死, 不如佢自己一個去死

咁你直頭唔洗拍拖啦
或者轉基, 識返個勇武仔仔咪唔洗煩

我地兩個一個原本住東涌 一個小西灣
大家都想見面耐d 所以一定送
所以而家一齊住

你問得呢個問題就就係唔想送

我屯門，我條女粉嶺
次次都要轉車
不過通常都係第二日假期先送，第二日要返工送佢上車就算
佢都體諒的

果陣ex 住沙田 我住寶林 第日番早番晏都好 每次出完街都送佢番去先再番屋企
後尾佢搬左去元朗 佢唔比我送 就無再送

果陣諗住一定買架車到時車佢出入
有車果陣已經分左